機場停運，請大家慢慢離去，唔好俾人開殺戒

求下你地

認同
呢個位係完全走唔到
又因為成個場7-8成係和理非，就算本身勇武都無帶gear 反抗唔到

推

一定要走
快d走
只要走得甩
下次去都得
再下次都得

唔好受傷呀 大家

好危險

交返比現場決定, 但大家注意逃生既時間既路線

機場唔係旺角, 要走唔係咁簡單

走呀!!!!

快啊

要保持冷靜，逐步撤退

走呀，冇遊客就冇意思

佢地清場放ts .走人

有 秩序地走

朋友話機場上唔到網 大家不如打電話通知朋友走

推 認同
無外國旅客 係到守都無用
比人打 又唔比到旅客知
人數係優勢 比人拉就無左人參與 缺乏優勢

安全緊要呀

個個一齊走 係冇咁多車走ga

現場決定

南北出境已封，唔俾過安檢

現場大家決定, 香港人出名應變力強

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

同意

冇錯 就算想攬炒都有裝備先啦 拳頭打子彈咩

大家要留返條命享受之後既自由民主 唔好因一時之氣搞到自己甩皮甩骨

各位巴絲快d同身邊既人一齊走